屌你老母你班樂觀痢狗夠膽咪聽日着波衫出街獻世囉

一個二個撚樣又話乜乜柒柒
預咗、超額完成、ynwa
幾廿年都冇英超都仲喺度打飛機懶屎巴閉
咁撚proud聽日咪着返你件利物浦壽衣出街獻世囉
屌你老母

哦

作為利迷今季拎97分無撼啦

哦乜撚啫
定係你已經預咗聽日成日喱埋係你個狗竇唔撚敢出街見人呀猁狗仔

爭唔到冠係柒既 不過照你講法係咪得曼城球迷先可以著波衫出街 熱車阿曼都唔得？

好，我著

我諗係樓主呢啲垃圾先會衫都唔敢着出街

Gun

其他人好似你班戇鳩仔咁proud of自己97分亞軍啊
㭍就認啦屌你老母咪撚想拉晒其他人落水呀

成世仔淨係唔敢着利物浦件壽衣出街

你咩 輸打贏要

輸左又唔支持得呀？

輸左就要喱埋

加上著乜衫又關你鬼事咩

唔怪得一街都見唔到獌波衫

Yes 應該proud of自己拎72分66分拎97分就仆街死啦

勝利球迷係咁

又唔比人proud of自己

你話曬事啦 成功人士

除左勝利球迷之外我諗冇咩人會輸波就唔著自己隊波衫

樓主利迷

勝利球迷

係真球迷就係咪輸贏都會著嫁啦
不過樓主呢啲glory hunter打靶仔點會明

樓主老母生埋樓主呢啲打靶仔點解仲可以咁樂觀生存到死撚左佢啦屌你老母咪撚出黎獻世啦

著咩衫都要你管埋

輸咗出黎獻世咪得你啲死猁狗先做得出囉
俾我好似你地猁記一年英超都乞唔到咁撚肉酸就真係喱埋呀

咪係

咁我寧願出黎獻世都好過獌班勝利球迷著都唔敢著喱埋係個狗竇呀唔撚敢出街見人呀